我知道故事不會太曲折

吧

早知道是這樣 像夢一場

錯歌喎老友記

想暗示比你知我聽緊咩歌。

生活靜靜似是湖水

從那天起我不辨別前後

錯歌